HYNN支持區

Park Hye-won（1998年1月15日出生），也稱為藝名HYNN（흰），是韓國歌手。 她是Superstar K 2016的參賽者，她進入前3名。 她於2018年12月28日發行單曲“ Let Me Out”，正式登場。

出左新歌

無人sick

明明妹妹咁唱得

唔講咁多 即刻俾link